有冇人會六七月去旅行

利申：想去但驚到時武漢肺炎爆得好勁 唔敢買機票

當香港重係疫區
就唔應該四圍走
樓上公幹就無計

六月去意大利睇歐國盃
七月去東京睇奧運
希望快d宣布取消

意大利+東京...
巴打祝你好運

由即日起至2020年4月20日前 ，您可以使用網上「自助管理訂位服務」服務， 輕鬆免費無限次更改您的旅程。2020年4月20日後， 您可致電當地的客戶聯絡中心作出更改。

國泰

其他國家爆得仲勁過香港，
留名睇樓主去邊。

六月美加...
應該會cancel...

本身暑假去東歐, 但睇黎都去唔成

6月中澳洲 依家都好似危危乎咁

我本身都plan左去波蘭 烏克蘭 但依家都唔知仲去唔去好

我平身都計劃六七月去 但都係推遲算
歐洲爆到咁 隨時六七月仲爆得勁啲

I've been on holiday in many countries. I'd always thought that many other countries were better than Hong Kong but after I went to these countries on vacation, I realised that in terms of city life, nightlife, shopping and food, Hong Kong really is the best. In Europe, shops close at four on weekdays and don't open all at weekends except for big cities like London where shops close at six on weekdays and four at weekends. Their main sorts of entertainment are pubs and clubs. Las Vegas has spectacular night views but it was built primarily for tourism. It's famous for gambling, unique hotel design and shows like boxing events. However in terms of scenery, Scandinavia and Tibet are the most ravishing I would say. Tibet is famous for its breathtaking scenery at high altitude. Xinjiang is also a place of outstanding scenic beauty. If you think you might have altitude sickness such as headaches, dizziness or trouble sleeping, I suggest that you should bring some medicine along with you. In fact, my friend Susan who's just been to the Mount Everest base camp showed me her photos taken there by which I was awestruck. It's definitely a glamorous holiday destination. A tour of the base camp would be a once in a lifetime experience. Tibet is also the best place for stargazing in my opinion since it's much closer to the heaven than any other places on earth. It has some of the highest lakes in the world that are rich with fish and other marine life and the countryside is inhabited by flocks of yellow ducks as well as wild horses and donkeys. The lakes in Tibet such as Lake Paiku which is four thousand five hundred meters above sea level, reflect the beauty of the stars, giving a double view of the sky at night. You can even pitch a tent and camp there to get the best view of the stars and the Milky Way galaxy.

六月想飛日本
趁$88買左UO機票，又book定堆可以free cancel 嘅酒店先，做好兩手準備

7月中去澳洲exchange 好驚去唔到

六月泰國
睇黎要cancel了

上個都會諗下，依家冇年尾都唔諗了

6月去睇歐國盃
真係凍過水

邊有咁多人同你爭酒店

去條撚咩

7月尾要去美國考個好重要嘅試...擔心

要14日喎 咁搏定好多假

本身6月去歐洲
如果爆得太勁可以改9月去

1月頭嗰時同fd傾得太high 買左機票6月去台灣依家都唔知點好

訂左6月頭飛東京, 應該都係飛唔到, 所以酒店都未訂, 睇下五月有無得 free cancel !

祝大家去到旅行🧳

當然講緊如果呢幾個月個情況繼續唔對路，就乖乖地取消行程算啦。

七月坐cruise 去Alaska

未有武漢肺炎前買左7月頭日本
呢家都無心情睇旅行野
有無巴絲都係呢段日子去？
Book左酒店未？

七月中帶阿爸阿媽同姪女去大陸
機票同民宿上年九月已經訂好哂
成個行程真係無心情睇

我都係2月頭
買左6月歐遊
要取消了 等緊通知

洗唔洗咁早訂定

6月頭去日本，可能去唔到淨係買左機票

一早買咗機票6月尾出發，都唔知去唔去得成

復活節又一早買咗機票去LA，班機晨早取消

暑假旺季早訂無咁貴
通常我三四月已經訂定年尾聖誕

有冇人去六月尾七月頭鹿兒島
打算去某summer exchango prog
買完機票同我講取消咗

澳洲，但會取消

Email 問緊CX cancel 機票

聖誕都唔知有無得去

好風趣, BLOCK得

2月 支那爆

開始封關 已經取消哂所有部署

一早買咗6月飛泰國 應該都去唔成

係咪Kapic

係
你都有報?

多年前
係幾好玩